國唔國連登波台好撚地質

講緊果的扮敵隊球迷既會員 拖低曬我地波台素質

國你老母

有国才有家

屌你老母反曼就最撚地質既